To 留守理大嘅學生：時間耐左你就係贏家

其實而加玩嘅係拖字訣，我知你哋會急，但係出面班狗仲急過你哋，因為佢哋等左3日已經開始有壓力，原本想叫人投降和平解決件事，救返d國際形象，所以佢哋係只會不停派人入去傾，話你哋斷水斷糧斷希望，不斷呃9你哋出黎，一俾d狗揸槍入去打仗成盤棋就會散哂。

所以，時間耐左，如果你哋唔出佢哋就會無面，到時候會有兩種應對:
1. 繼續派人談判，藉此搵到你喺邊有幾多人，準備下一步行動攻入黎
2. 直接攻入黎

所以，你哋如果堅持守，最壞打算係要捱到佢哋攻完入黎搵唔到人出返去再入黎再出去走佬之後再幾日之後，換言之，你哋唔可以俾佢一直知道你個位置，而安全嘅地方係理論上只有理大學生先入到嘅地方 : )

第二，電話要差足電，一覺得會俾狗/社工/其他閒雜人等甚至救護搵到就即刻攞部機出黎同一個你信得過+經常上線唔藍tick你嘅frd開視像，就好似琴日有個POLY手足咁，喺佢哋黎之前講定自己時地人。一來保障自己，二來影低狗講同做嘅野，傳俾外界嘅人知，三來如果睇到呢篇野嘅mon po狗知道左你哋有呢招就暫時唔會亂咁黎，如果人人都揸機開live對家會淆。就算最後走唔走到都好，破到政府偽善嘅面孔你點都係贏。

之所以唔喺社交媒體開live係因為怕俾有心人track到，知道你位置，但係都可以喺自己 fb PRIVATE ac開live，萬一俾人捉左班frd子就會幫手share出去公開。記住錄緊片就唔好亂講咁多無謂野，第時可能係證供黎。

最後，無論你哋決定係點，我都會尊重你哋，因為我身為一個和理非係無資格評論你哋，祝你哋平平安安全身而退，我知好難唔好輕易放棄，捱得耐點都會贏，加油：)

其實去到呢一刻
仲留守既有先大機會贏
我地要做既只係等
一字記之曰 等
等到班狗鬆懈 等到佢地防線有空檔
最好係等到佢開返紅遂天橋先有機可乘
狗無可能無了期咁封鎖成區
只要運到食物入去 再加耐性
反正依家出去都係10年
不如等

唔夠物資呀大佬